香港流下第一滴血

唔使諗咩感化警察，你話我地暴動，係呀真係暴動呀，知唔知我地點解要出黎，不過你地班友中五畢業係唔會明
嬲到唔知打緊咩 出緊去支援